{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039277",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63009&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성예나펜션"
    },
    "text": "済扶島海水浴場から4分の距離に位置する一軒家ペンションです。 周辺には済扶島海岸、弾道船着場、全谷港があり、車で行くことができます。 入室時間は5時以降で、退室は22時以前にお願いします。 ペンションでは無料Wi-Fiが利用でき、全客室禁煙です。 ペンションでは屋外プールを運営しており、夏季にはラッシュガード、水着、半袖、半ズボンを履いてご利用いただけます。 プールの利用時間は入室から9時までです。 バーベキュー施設もあり、炭とグリルを利用するには30,000ウォンを追加で支払う必要があります。 最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットの出入りは禁止されており、利用施設内では火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "済扶島海水浴場はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "済扶島海水浴場はペンションから4分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には済扶島海岸、弾道船着場、全谷港があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時以降で、退室は22時以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションは全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではプールを利用することができますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは屋外プールを運営しており、夏季には利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は入室から9時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。炭とグリルを利用するには追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者付きでペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者付きでなければ利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットはペンションに入れることはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "利用施設内での火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、利用施設内では火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンとオフシーズンで変わりますか？",
            "answer": "はい、ペンションの料金はオンシーズンによって変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのように決まりますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 535
    }
}